崩潰！初戀女友自稱24歲 閃婚才知大他17歲

新北市一名鄧姓男子今年2月底經由網路初戀自稱24歲的李姓女子，認為兩人年齡相當，約會2周後火速結婚，不料日前鄧男卻提告請求離婚，指稱他婚後才知李女實際大他17歲，還隱瞞曾離婚且有小孩，甚至帶他去地下錢莊借錢，害他被追債。新北地院認為鄧男無法證明李女隱瞞年齡騙婚，但考量2人因經濟困境而常爭吵，婚姻已難維持，今判准離婚；仍可上訴。
判決指出，鄧男來自花蓮，平日在工地工作，他向新北地院提出離婚訴訟，表示今年2月底上網認識自稱23、24歲的李女，他以為兩人年齡相當，隨即展開個人初戀，沒想到和李女約會交往2周後，李女就主動向他求婚，兩人便在3月14日辦理結婚登記，但婚後他赫然發現李女竟然比大他17歲，還隱瞞經濟負債累累，且曾離過婚及有一名女兒。
鄧男還說，婚後李女還帶他去地下錢莊，前後共借了38萬5千元，她雖宣稱會一起努力還錢，將他薪水都花光，還卻害他遭錢莊追償，他不堪其擾，才請家鄉母親前來幫忙解決，因此認為李女極可能是看他信用良好，可方便借錢才要求結婚，因此主張遭李女騙婚。
李女則辯稱，鄧男早知她的年齡、職業、收入等等，且曾跟她的女兒吃過好幾次飯，也一起去地下錢莊借錢，她從未脅迫過鄧男，強調她沒做錯事，不知為何要離婚。
新北地院勘驗鄧男今年6月跟李女LINE對話記錄，發現鄧男雖質疑李女年齡，不過李女並未坦承欺瞞鄧男實際年齡，因此認為鄧男主張遭李女騙婚罪證不足，但兩人常為償還欠債而爭吵，已無相愛、互信、互諒基礎，加上李女坦承交往時就封鎖鄧男臉書帳號，且不讓鄧男看她臉書及手機，可見對私生活有所隱瞞，又鄧男堅決離婚，毫無留戀，法官認定兩人婚姻已難維持，因此判准離婚。（孫友廉／新北報導）

識左2個星期就結婚，條仔應該好毒，條女應該好索keep得好好

中大伏

爭17年都扮到廿幾歲

42扮24

屌佢個女

我的港女老婆

點解台灣永遠冇真相得d19圖

屌，結婚都可以唔知對方真正年齡，係咪搞笑

好殘
學下人哋李英愛

我明個心情，第一次食肉緊係覺得食緊龍肉啦
而且毒撚心態都知道自己冇得簡啦，仲唔狗衝咩

咁快結婚
即係條女話結左婚先比扑?
到洞房果日先feel到條通道闊過港豬澳

呢件老了，吳婉芳仲正

Caca聽個名都覺得臭